[仲捉鬼?] 唔洗神獸，整走佢個識認物就得！

乜鬼螢光棒手帶顏色帶
仲撚嘥力出神獸對付佢咩？
一野搶走果舊識認物
之後佢鍾意掟磚放火咪由得佢囉
佢係差人？邊個知呀！

現場既後排支援手足
得閒就廣傳呢個方法比所有人知

自推1/10

有槍 捉左話自己人就得⋯⋯

就算佢被人拉都會放出嚟

擾亂吓都好

起碼佢地落order一齊拉人果陣d畜龍防暴分唔到邊d自己友

自推2/10

自推3/10

起碼真打先，no harm at all

拜託咁多位得閒向現場手足開心些牙下

諗諗下更進一步
將舊野掛埋響自己度
唔知會點呢

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10